深大真係狗也不屌

成間學校都奶共 赤化
痴撚線 過左段時間
成班學生又可以當無事
真係港豬工廠
七大>>>>>>>>>>>>>>>>>深大

奶共 今年local u冇參加64 好失望